Soundbar求推介

平時用電視聽下歌同睇 Netflix ，有無邊隻平平地Soundbar好暫時睇岩都係JBL同samsung

Bose 700

Jbl9.1

認真，最近我都研究過，發覺點買都唔抵
最後買咗5.1hifi

Ching係咪AV Life買? 有無試過同Q80R比較?

冇
我淨係去左百老滙
發覺soundbar 貴同唔貴爭唔遠
買條3000蚊yamaha算
俾得起錢就玩hifi喇

買咗Denon S216，雖然震感唔算特別犀利，但睇戲無拆聲得嚟低音位又有電影院feel，成件事個緊張感即刻完全唔同曬，AVLife二千抵屌